按揭做六成，可唔可以放租？

Block

答你唔可以，你係咪就打消念頭？

9成都係咁放啦

唔得

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

出租上限5成